[全明星後備出爐+吾皇三萬分]2017-2018 NBA 賽季討論區 （103）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

屌你老母以為輸幾多原來63:55

又係post 103?

唔記得轉 掛住搞topic

包大人

廢丁

癗成隊係咪買哂波 日日豬弱隊

三巨頭一齊表現失準

樓豬

Carroll

典

占皇罰波4中1？

PG廿分5成命中，唔算啦

雷連輸三個進攻籃板

慢撚到

adams

jr 到底係出黎做咩

JR

你當Melo over PG?

加速Lue比人炒

然後請kidd

炒lue請kidd

起碼有個block

請乜春 吾皇教埋啦

吾皇唔俾

都要做下樣嘅

吾皇又要打足40分鐘 CARRY

會唔會炒唔到呀
老闆釘，仲比緊三份前教練錢
炒埋佢，比四份，牙痛喎

據消息人士表示，公鹿管理層並不喜歡Kidd的「老派」執教方式，認為Kidd與球員缺乏溝通，認為他對於球員們顯得太過嚴厲，不懂得安撫球員情緒。

而另一方面，據瞭解Kidd試圖過多控制球隊管理層關於人事方面的決策。但球隊管理層並不希望Kidd過多插手人事決策，希望他能夠專注於自己的教練職責。

我皇聖誕之後有冇打過一場27+7+7
啲射波廢撚左
季初個射手占原來假象黎

請當年有份吊打自己既做教練

政治

暫時全nba得幾個係教練撈埋gm做

JR 做乜撚，原地插花 射板邊

據相關人士透露，騎士正與國王就後衛George Hill的交易做進一步的商議。兩隊討論的重點是後衛Shumpert和前鋒Frye，以及騎士的選秀權。

姐係騎唔想要DAJ?

屌你老母柒頭LUE
以為你終於訓醒收埋JR

第三節又用返佢做正選
幾分鐘就輸14分
屌死你全家

今年唔博總冠軍 下年吾皇走人星散佢重痛

唉 騎士

有幾多pg個波都唔係佢key架啦

Lue同jr有無做過愛
打到咁
波波做教練即叫佢落d league

係即炒
然後買人

晚晚含到雪雪聲啦肯定

克利夫蘭騎士隊近況不佳，最近他們又慘敗於奧克拉荷馬雷霆隊。在昨天，騎士隊訓練開始之前召開了一次球隊會議。而在會議上，有球員質疑Kevin Love提前離場、並缺席球隊訓練的做法。據《紐約每日新聞報》記者弗蘭克-伊索拉的報導，當時質疑Love的不是別人，正是與他有著13年交情的小刺客。

咁多個guard把撚咩

騎士老闆CUT緊BUDGET
一個都唔准炒

即炒，再禁室培育件新仔

冠已袋
星散唔洗交稅，釘已贏

JR個種廢真係

邊有可能怪LOVE

奧斯卡公佈了主要獎項的提名影片，Kobe Bryant的《親愛的籃球》入圍了最佳動畫短片獎的最終提名名單，將跟另外四部短片動畫角逐最終殊榮。

球皇

抵玩wor

我皇下季會去邊

怨婦

提名做下話題姐
你估真係想比佢拎咩

全世界都睇到猗啲毒瘤係邊

係猗自己唔知

贏到做埋影帝

潮

有1冠
擺爛爭第2個吾皇算啦

hack roberson

如果有HILL
IT 可以走
試下用IT+ TT + JR換DAJ

如果佢留低佢D咁好波既兄弟自己走左去
D猗迷會唔會燒波衫

得罪講句 垃圾刺唔lead 夠30分都唔覺會穩贏

IT 冇綠軍防守友幫佢執屎唔洗玩

痴孖筋

艇有pb

狡兔死 走狗烹

冇啦， Byron Scott找清左喇
俾緊兩份前教練啫

過多兩年先啦 啲新星未熟得透
去搵melo pg組兄弟籃球啦
重演當年塞果3個老野熱血奪冠

it9

IT 廢到

好耐冇見過我皇出手>得分

比返個正選ROSE啦好嗎

追翻差4-5分

猗準備俾人大炒

果三個老嘢奪冠果年真係一心打波所有嘢都可以放低
吾皇做撚到咩

慢撚守得幾好
mismatch bertans 又入唔到

大飛會唔會接你幾份爛約

依加似慢慢追返上黎喎

果陣冇宇宙勇

倒水了

it9廢到

貢認真回拒

Kawhi咁傷
慢撚今季真係吸經吸到爆頂

果三個老野冇冠

吾皇推IT去死
一打三快攻

其實講真 it除咗攻得
完全係0 防守
有邊隊會要？
雖然季初覺得安爺好賤
不過依家覺得佢咁又無做錯

佢要一世打刺，去到其他隊唔會有得出

其實開季個時我皇罰球同射波都好準...
輸波都2X-3X分
依排連敗有時連廿分都冇...
罰球同射波又突然大倒退
係咪真係關佢地唔練波事??

佢自己慢甘油 係最前都完成唔到個FINISHING

咁又實有隊要，爭在唔係頂薪啫

佢地唔練5打5 姐

基本訓練係有

我覺得唔關事
拎08塞出嚟打湧
我認為都有得打，唔會打到4-1

難講
simmons 去咩直都有正選打啦

George Hill成20M一年
邊度抵玩？

好似以前NATE ROBISION 依啲咁，打BENCH出黎表演下搶下分咪算

然後隊野都係奶野

做多左啦

今季好少睇騎士，每次都係 big game 先睇
點解每次都見到 Lebron 零防守

出法國佬派膠

IT 唔知做咩9
控波都控唔穩...
進攻都冇埋

湧完勝08塞呀吓

做第六人不知幾正

D人話IT 成就Boston 東岸第一
其實一直都係boston成就佢個MVP 第三

得KG個位有優勢，其餘4個位連後備都輸同我講最起碼拎2場

究竟係咪我地睇波既，唔識睇jr既重要性，得lue睇到？

睇吾皇防守要等到PO

Joe Harris

咁SIMMONS本身SWINGMAN打法，有身型 有DRIVE IN 有啲射波 緊有正選打

慢撚本身係冇速度 冇乜身位 射波又唔準，佢係贏左智商，除左湧刺仲會有邊對岩，塞有可能既 因為有少師

點完勝
人地個邊個個大鎖...
利申覺得有得打~~~
唔好覺得人地防>守 就一定輸

依家少帥做個戰術俾佢攻
依家LUE要IT做戰術俾其他人攻

少煮五分了

簽得咁貴 唔用多啲比老細屌

又拉返開

頭先連續兩round控到仆係到

點解唔係雙輔雙乘
點解榮縮就係帶隊MVP
IT狗就唔係先

倒剩5分

防>守？

Jr一落場成隊猗又番生

有wade上場好好多

好合理
虛火黎
都慣

越雪越賣唔出
傷左直頭唔洗出呀清！

吾皇都係夾WADE

It狗係condom

2008 唔夠打 2004一定夠打

唔講唔知 JR又0分 屈到

第四節唔好比我見到佢

slowmo

因為it9未喺騎證明到自己

實出 佢場均30mins+

都話雷實輸比網

lma 好似打足成個3q

仲有個第四節

開始明白irving點解死都要走

mills 終於入

冇kawhi係咁上下
打番以前冇打個啲

佢有遠見

如果你問我,依家Boston隊中既MVP,我會答你係Horford

毛巾

想燈

似係買大細, 博佢3分有手感

睇slo mo打波係種享受 個jump shot慢撚到

博輸左好多次喎

開左十幾廿鋪細喇喎

識波

一陣第4節又無氣

怨婦比法國輪椅屌打

打搖擺人
但冇搖擺人啲速度

我唔反對

我不嬲都話IT係幫綠軍由重建隊上到東一

LA 好慘 已經32mins 但係+/- +17

對面d射手起晒q
追近d又比人射幾球3分拉返開

手都唔敢出 博乜春

騎士廢到 ，得LBJ同Wade 係集中

Paul George on wanting to be named an All-Star tonight: “Absolutely, but it’s not the end of the world. It’s significant because it’s home, to play back at home, but it’s not the end of the world if it doesn’t happen.”

PG真係想番LA想到咁

Okc成隊得七個助攻

咪燈

想第四節既西書分波
No way

牙龜4球pull up 3輕鬆追返

slow mo 暫時11板 多過TT同 LOVE

屎綠

green

最重要係
佢只係sf
唔多使搶板

Bench出黎追分

準備pop嘅水未
Pop又要屌人啦

wade 勁到

少煮終於似返少少nba球員

食撚左屎wide open 射到咁

wade好高效
rose wade

都慣架啦
第一日咩

佢唔上腦既話就ok

肥頓
10分

咁易估到就唔會叫屎綠啦

還我DROSE正選

兩球就夠了

之前2場連街場都不如

雖然騎而家好廢 但總係覺得唔算得啲咩 乎後賽覺見真章 我覺得騎只需要解決jr個問題 同放it做第六人就會好好多 我琴日都講過成也jr敗也jr 一係佢打起 一係換個3D sg返黎 如果唔係騎都係咁先

Feel到要換人了

想撚lbj

點解騎咁少出love

其實最穩定嘅pg應該係Calderon

吾皇

換kcp

Murray

個game leader 又就嚟變晒lbj

慢撚

LBJ剩係識傳埋啲垃圾波

反而IT其實表現好撚差
Cald>Rose>IT

bertans傳完訓左係到

明明今場刺都打得唔好，仲要無出幾個主力

Frye呢啲咁好用都唔出啦 出啲毒瘤過癮啲

Murray又上黎強行被吸經

慢撚咁都偷到

好撚ON9
成日on9 to....

岩岩復出打後備幾好

無可愛,家嫂,妖刀

其實點解一路都唔用下channing frye

出名進攻便秘既垃圾刺都可以一節38分
明架啦

冇gay
得lma吊命

LMA打左三十幾分鐘

好正馬刺個陣 出細細粒都咁多板 等佢地成材實超好j

你未踏入八奇思考領域

Lue真係食屎
frye osman calderon咁好用唔用
一味淨係出jr

今場睇黎都要40+

話要rose打正選個d都唔知係咪想佢死

Joe Harris真係

打勁隊出多啲OK既 又無人

Lma:血汗工廠呀 又話有輪休嘅

上將黎左

IT夠傷啦

佢成日黎

okc平左?

安爺爺係咪計到盡 心知it去騎一定打得閪 跟手夏天平價執佢返黎 跟住等下年先真正衝擊總冠

歐天王御用私家雞都有黎睇波

結論：出Calderon做正選

Yes

垃圾占第四節傳下TO算啦
睇死你唔敢打

依個時候就唔好出ok4啦

IT d傷同rose點比呀
rose呢d隨時打多十場又要唔知去邊到思考人生

啲防守

廢老成日黎睇波無野做

Dragic無份 lowry個位應該比佢啦

你望下個陣容
收起埋佢又俾銀仔罰錢架喇

IT守守下走咗去係咩事

不能同意更多

DIU你,IT D 防守真係...

上jr it

佢憑咩話LOVE防守效率低

MURRAY真係好撚鐘意搶板

It下份約人工會有幾多

Jr出咗呀？
咁猗輸硬喇

完場

配錯點嘛

輸了

垃圾刺

如果佢射波有咁叻就好喇

Okc 呢球Foul乜撚

好撚正

屎綠終於破蛋

關鍵時間又見到JR
笑撚死人咩LUE

有冇人覺得屎綠巧型

俾人tip左幾多球off reb

今場命中都唔差姐

落後吾皇又單打刷TO

佢係無論防守定進攻都好鍾意搶

幾靚囝

it9 jr
本身個勢好地地又出佢地比刺拉開

it狗係塞個體系防守幫晒佢

入到騎就見到佢防守有幾廢

垃圾版龜龜

Okc反超

Lowry有人關照
之前唔係話西波龍個經理周圍遊說其他教練 乞個All star位俾Lowry

今場垃圾刺on9 to 少左

馬刺真係好彩 pick到啲人都好正

今日tip in都兩三球啦

打正選之後個人 有信心左，TP 講啲野應該幾激勵到佢

爛網今日同雷捱到第四節 收貨了

平心而論唔覺Lowry唔值東區AS

Adams差d又連拎3個off reb

冇傳波既牙波

西書咪上腦啦

LUE有帶腦出街冇

升左左破產版啦，睇下過多2,3年做唔做到貧窮版

今季廢撚到仆街wo

真巨頭

幼年期Big O

Walker入都好過佢

JR WIDE OPEN MISSED

屌喇垃圾jr

一次兩次就好彩
長期都有就真係眼光獨到

雖然Walker今日都麻麻地,但係都值過lowry

屌唔駛報啦，又唔係D咩新鮮嘢

東二，17+6+7
我收貨

而的確揸旗鼓佬都值

LBJ表演卸膊傳球TO

玩9IT咩

無限loop

pop

pop成日教人守James 好撚好笑

入左先報啦屌

吾皇咪撚再玩9 IT9好無

傳呢D波俾佢,接到都上唔到啦

仲係0分

好撚得意

冇組織冇射波都夠死

IT9

jr

it9 今日仆左幾獲

咁今日成隊守吾皇真係守得幾好 無論單防定TEAM DEFENSE

騎狗同勇狗

印象中,Parker 初期都係咁上下

吾皇NBA版卸膊操
傳波 呢單野唔係我跟開

仲以為刺會倒水

騎正選JR正負值最低
要為JR平反了

對面得吾皇, korver, wade要防咋嘛

網同雷咁緊湊

太睇少猗嘅垃圾程度

Korver先係重點
連勝個派有幾多場係Korver出黎救世界

Pop:唔撚識用love俾我啦

猗

JR 27mins 0 point

籃網個新仔jerrett allen咁𨶙勁嘅 又射到三 內線防守又唔錯 可惜都係差5cm高

jr 今年第幾次0分

刺主場唔差

尾彩 毛巾仔

網就真係倒水

倒過啦

好撚block得

可惜Murray唔會有十年俾波波屌到鬆化嘅日子

騎士呢D嘜春防守嚟

如果十連敗可以炒LUE同JR
我願意二十連敗

Tp9 初期打到pick and roll

係刺最緊要有腦，冇腦你幾好身體質素都冇用

全盛lue 可以it jr kk 一齊放上場

有冇all time starter 0pt rank

個樣好怪

Yes 黑8傳奇都唔錯

上次係墨西哥已經網然左雷一次
雷可唔可以然番次

呢樣真

Tp9 冇籃板球

如果勇士對騎士

可以正選出生命石，後備出curry

球球背籃佢

Slowmo係有腦嘅極致

二十我怕你入唔到PO喎

球商唔錯 攻防都企岩位 城城識咁樣走位就頭3內線了

依加依堆人應該係pop最後一手一腳培訓出黎

murray 17pt 10reb 5stl ....3ast

爛網會唔會又絕殺 第幾次

騎輸波

Dinwiddle又黎

網

等睇龜龜絕殺

又係佢

dvd大心臟到

dinwiddie

食住IT,剷入去上得,駛撚傳波咩

證明猗防守有幾廢，MURRAY出名貧攻

Clutch time點掉都入

網又準絕殺

Pull up three! Missed

呢個一月佢m到

Pull up three

騎唔要笠快啲放

多謝猗俾刺止連敗

屌melo主動叫switch
明知自己腳步慢就比龜守啦 屌

會唔會有絕殺睇

劇本wb pull up3 missed 再foul輸多2分完場

pull up three

30000分輸波

我記得個年球皇都係

wb

絕殺feel

個個估錯哂

估錯哂

唔射3既屌

Pussy

好鍾意佢 係對抗性差D

WB

7 stl
CLS
佢好多球傳完再傳先射賺少左ast姐

球皇生涯末期就算啦

西書比世人屌醒 唔射3了

唔pull up 3 既

lma又打多過40分鐘

係咪大傷完後先拿？

又睇下網隊有冇

Dinwiddie

Dinwiddie time

好多Stl都係騎送禮

咁吾皇係咪生涯末期

PUSSY

點解要收wade
明明wade hot hand 追分

個LOOK好復古

岩岩個下就算龜miss左 真巨Adams已經捕好哂位準備執屎

體現到it9冇戰術buff嘅弱點

未有耐啦

西書絕殺

不過尾個幾分鐘都唔使佢點攻
都係行行企企

聽日點打 放假把啦 讓下灰熊

Lue博炒

前面果500次pull up 3係我專登加入去嘅，咁樣先裝到你呢隻老狐狸

精神病人既世界
你識碌鳩

Okc守得靚啊！keep it up and stay focus

唔炒Lue唔再睇騎

唔讓得
第三四差太遠

下季先睇啦咁

其實點解一定要比個當家球星射

比其他唔得架咩

唔會仲簡單？

下季睇黎都係佢

以為入左

仲以為dvd又入

Thunder win

係入左定冇入

好似穿針

屌 以為入左

以為入撚左

嘩,屌,慢左步

以為入

爛網
不過dinwiddie算係咁

羅拔臣既防守

lillard

恥笑開始

生命石corner three

騎請返David Blatt黎教啦

原來air ball

心諗點解入左 NETS d人咁冷靜

中板

歡迎

嚇左一跳

Lebron says hi

又想搞臭人地個朵

David blatt贏到湧咩？

搵邊個教都死 班友根本無心練波咁 又勁多心病

追芒綠

依家好地地係土耳其
兼食緊騎份糧
仲洗受吾皇氣？

仲以為又串我蝗

仲以為雷會贏勇箭刺輸羅網
nba 界利物浦

今年唔係李城劫富濟貧咩

廢鳩完約同吾皇打兄弟籃球

吾皇求下佢囉
果陣連Jr同TT都打到好似好勁咁

上年豬大腸 爛網
贏湧 刺

吾皇底薪去勇算啦

打禾杜後備

Horford啲眼捷毛好似babe公仔

老魚廢沙做現場解說

垃圾數據蝗
要番我湧fmvp igu 仲好

拎埋最佳第六人

本身就係因為 Lebron 所以先會炒佢

James 宜家仲洗為冠咩你估
比三巨頭欺壓就話姐
今時今日 揸住三冠 不斷破記錄
73勝 號稱歷史最強又贏埋
係騎士又打橫行
轉隊做咩 真心一問
年年Final打勇刷個神獸級數據收工都夠夠留青史

我身裝同榮叔一樣

仲有啡

刺用 tp 打 bench 真係幾好，同manu 一人爆10分鐘都夠

有無人答到我究竟T Mac 同 唉豬 相比
邊個對眼西d

55波

國德沾屎會生涯晚期繼續沖冠
過球皇或者mj
你以為佢仲會貪個一千幾百萬？
湧或者箭出得起價我覺得佢會走

無人睇黃綠大戰

阿🐢 4球三分炒曬
殺得🐢未

用黎迷惑對手咋
最尾熱血上籃絕殺仲殺龜

大戰

係過都唔係用冠軍過
MJ兩次三連冠
100%final 勝率

LBJ拎六冠咪又係比人拎會啲亞軍黎講
計我話吹奏勇士做史上最強皇朝
LBJ 係佢身上拎到一至兩冠
吹奏個含金量好過

3千萬兩隊點比

Love跌低都冇人理

仲有破哂啲最年輕得分紀錄 最後破埋渣巴個總得分

前NBA球星、如今的體育評論員Jalen Rose也在節目上討論了這件事，他說：「我聽到的說法是，Leonard想離開馬刺。」

「他動這份心思的原因有兩個，第一，馬刺難以吸引頂級球星。這也是我們常說的大城市的吸引力，現在球星都尋求抱團，但沒人說想去馬刺跟卡瓦伊一起打球。」他說，「球員為什麼不那麼做？馬刺做事的方式就好比讓他們穿上工作服，有些人其實不願意。」

「第二，你猜猜馬刺的CEO是誰？波波維奇，每個人都要聽他的。」Rose說，「對Leonard來說，他看到了馬刺處理自己傷病的方式，讓自己復出後的打法，他很難不懷疑這是不是自己的球隊，他究竟有沒有被錯誤診斷什麼的。」

不過，波帥也出面否認了Leonard不滿的報導，他說他們之間的關係很好，如果Leonard跟自己想法不同，他也絕不會壓制。「我們之間的關係一直都跟以前一樣。」他說。

冇波不了

love好慘

有哂心病 隊波冇得救

ESPN班垃圾就收皮啦
搵人數3個正常嘅espn主持出黎ok?

勇士邊會係史上最強皇朝.....

機器人都識反抗

以我皇黎計，已經冇機會追MJ

73湧 1-3反勝都夠含金量啦

東占收皮

走啦

智能叛變

好慘做屌把

trade me

你贏到依家湧先再講過MJ啦

榮縮想去馬刺冇錢咋

主要係kawhi就完約想做風扯佢走

今天，Blatt參加了CBS電台採訪，表達了他對Lue的支持。

「Lue的球隊在自己主場輸了148分，還是電視直播的一場比賽，但這並不能怪他，」Blatt說道，「你的球隊有3個前MVP球員，是一支經驗豐富的、總冠軍級別的球隊，如果這些球員不出力，不認真打比賽，如果這些球員沒有榮譽感和自尊心，在場上不彼此信任對方，沒有拿出他們需要有的表現，Lue也沒辦法，他並不是問題所在。」

冇籌碼就真

換走佢搵crowder打C

歷史唯一73勝球隊
NBA 未來第一人加第二人 kd+curry
全明星級3D球員 klay
翻版洛文 green
腳踝破壞者 zaza
fmvp後備 2姑
瘋狂單打背籃王 Livingston
潛力新人 Bell
明星級老將 west

幫手吹奏OK？

我都係即刻諗起

Popo smith

當年逼宮

如果當初係大球隊選中吾皇...

我成日都諗當年湖人都兩次F4既話
咁騎今日係F幾

手感仔好廢

十二門徒
榮縮=猶大

好似係最好戰績比炒既教練

老/無防守/靠體系/帶唔到隊入playoff/易傷
總之就得一個巨頭

有時炒教練唔係因為教練廢既
啲球員覺得換左人氣氛有改變
就落力啲打
主要係解左啲心病

加上Lue 真係好on9

依家咁既情況,其實Trade Love最急切

trash brothers

TRADE個少數認真打波既咁有趣

快
除左Embiid Tj Covington 任揀

點解會係搵Love祭旗
佢算最正常

浪花兄弟炒到個框出火花未?

依家成隊波好似針對住佢喎

其實我都唔明點解佢會俾人針對

因為得佢有人要

同埋好蝦

同成隊都有心病咁

依家個個同love都有心病 trade love好合理同為大家好

我皇身邊三弟D傳統黎

淫k鐵到

Jr撚有人要咩

都無計,我一諗起個幕佢遞晒手俾吾皇Give me five然後俾吾皇屌個個無奈樣就覺得佢慘慘豬

+白人PF傳統

Trade到IT好呀,幫安爺爺除惡名

因為笠少去我皇兄弟會啲活動

反而你睇IT狗，trade左幾日就去我皇屋企

Iman JR Crowder 打包啦

其實it冇trade既必要
係都諗掂trade走jr tt啦

成日話trade JR
人地兄弟班自己圍威喂trade條撚咩

IT冇TRADE既必要
JR TT係冇人要

Love真心好撚慘
當年嘅雙十/雙二十癡線內線黎猗做三弟都算喇
仲要時不時俾班球迷屌
宜家連隊入面都針住佢
love真係可以考慮下trade me 實大把強隊爭住要

騎又好似上年咁，準備trade時就會係咁輸
成班影帝係到做戲

我真係諗唔到有邊隊會要JR,

同埋根本無人知JR份約有咩霸王條款

JR 出一分鐘好收埋啦

成隊湧都狂炒

佢去 g league都比人屌打啦

Deng

世事被你看透

關鍵時間仲出緊佢收埋Wade真係好天才

搵人訓練終結佢腳踝

誇張左

最慘佢又養身又鐵人

G league唔少勁人呀

完全冇心打既垃圾 去邊度都死

lue 好似話會郁個starting line up

熱火爭氣啲啦 贏多場過猗

禾勇3分1/12

IT實換得走架
換到咩先得架

贏兩場先過

正選出卡達朗效果仲好
後備又同d rose撞左

而最後一球Andre Roberson的防守實在是頂尖等級，如果Dinwiddie這樣也能進就是他的本事，但最終勝利女神是站在雷霆這裡，成功拿下5連勝。

.

騎士方面今天就不想講了，問題依舊，如果今年要有建樹，可能真的需要一點交易，其實籃網籤不用當寶了，隨著籃網越打越好，這個籤的價值只有越來越低，如果能換來合適的戰力，順便再清出一些球員，真的可以出這張籤了。

騎士防守很爛，Isaiah Thomas的存在會更顯得尷尬。

IT3防守不行，真的是天生缺陷，然而球隊無法幫他cover就算了，還一起處處放火，這將是最糟糕的情況.....

.
.

文 / HBK

Kemba Walker 同IT 有咩分別?

冇咁提款機
但波神睬你有味啦人地要清爛約啊仲食TT

見到騎咁樣我真係老懷安慰

架仔今日又打得幾好喎

season假象黎
到playoff又會復活

唔會俾人屈高先

我會覺得搵NYK笨七好D,換Frank Ntilikina,Courtney Lee 返黎Fit D

不過當初吾皇咁踩Ntilikina法....

上年咪又係咁講
最後咪俾人4-1 (有irving)
無irving就

零分龍都係咁啦

拎到冠既話就死死氣做下把比人屌算啦。屌得多就慣，以前零分龍都比人屌得多

NYK要IT拓咩

Kemba其實防守唔太差 不過jordan話唔賣呀

其實我真係唔覺得Walker有6呎1, 連有無6呎我都有疑問

起碼屌打東岸入final

NYK要STAR丫麻

騎係咁㗎啦
由上到下
吾皇 隊友 甚至球迷
都剩係識 blame其他人㗎啦

活塞PO 會腳軟, 都係4-0 啦

Love 慘過龍王好多

哦 聽住先啦
分分鐘排第9直接放暑假

要
都冇必要用野TRADE半年約啦下話

身高問題
雖然佢係叫攻得
不過佢喺場防守等於打少個

同埋it要靠個體系
仲要有個bradley咁嘅sg幫佢執屎

個rotation 點變都死
如果 it, crowder, lbj, love, tt 打先
2號橫移唔夠快 不過可以頂到一陣 但係後備就一個中鋒都冇 成堆老野2號爭住打 俾人爆死

全隊冇正中鋒 冇活力嘅2 3號幫it執屎 好難搞

5條友, 2個guard 都唔識守
占士又唔知佢幾時鍾意認真守

第一次睇 真係痴撚線

所以咪想換g.hill返黎

靚仔真係好撚慘

用我皇換就換到喇

聰明仔hot hand

係吾皇面前都要硬食 榮叔醒走得快

KevinLove falls and reaches, but no one helps him up.
Crowder 同jr掂行掂過

所以唔明wade點解會頂得順吾皇

咁咪會輸波?

由細玩到大

走啦Love , 痴撚線架

用咩換
用LOVE 有D 浪費
G.HILL 人工都唔低?

傾緊想同shumpert+pick

好簡單,物以類聚,兩個都格衰

其實cavs換howard會唔會好啲

因為wade 都係個仆街黎

唔好搞猴得唔得,人地依家打得開開心心

team kill

雖然唔知關唔關吾皇事
但對騎士好反感

候：我唔要離開籃球之神

你有到期約波神送比你又點話

5件南 都未有一件朱

係咪中bug 冇南既調合書？

個crowder仲要跨過佢，kick左少少腳，自己隊友黎㗎。

？？？

錯post

都放哂風話重建，佢都冇咩機會再打開心籃球架喇，不如搵返美國隊班舊隊友一齊好過啦

依個咁嘅環境 仲帶隻草莓獸入嚟

諗番Lakers個時

鬼佬世界, 尤其nba,好唔鍾意依啲野
love 走啦

本來我個騎迷frd諗住plan 6月去騎睇final
依家突然話想改復活節前去
就知佢已經嚇到瀨屎

籃球界美斯

都唔知Love做乜唔走,死毒撚咁吞聲忍氣

太多球星，仲要未執過屎

吾皇大佬都叉腰防守

還我Paul George all star
西撚走隻馬嬲jimmy 不拿啦 仆街

其身不正, D 0靚咪跟你個套囉,好正常

抵佢而家有班垃圾兄弟喇

還我pg13 all star 死馬嬲jimmy

role player收埋啦,下季去左潮人先再講啦

butler今年係抵入wo

慘過力羊一挑五

靠D 補block 呃到好多精華球迷

K love

其實LOVE做錯咩嘢?

衰減左肥之後咁靚仔

個reply

靚仔，白人，2選一。

Love黎我雷 搭返UCLA拍擋屠勇

仲要係成堆叻架入面佢實在太出眾

當年加嫂都慘
但起碼無俾隊友杯
又係永遠幫kobe執屎，但都會俾返D尊重佢

叻架

而家睇黎 似係將會trade love
之前個會做場戲講到因爲love所以有更衣室問題
然後為球隊氣氛名正言順咁trade走佢

我湧真兄弟籃球

G持love去湧打C報仇

一定好爽

人地KOBE以禮相待

輸波=契弟

都係果句
加嫂衰極都有KOBE 同班隊友支持
係樓上果班想佢走

Trade for Melo 啦

都冇咩唔同

雷即DEAL

由零防守變負防守

其實唔係針對佢
woj自己放錯料 話全部人指責LOVE唔出場(指控人係ITorJR)
後尾Joe Vardon有講返 成隊都有互相指責 唔單止係話love

其實睇到james今日都有改變 少左叉腰
成季D隊友射罰球 除非佢有份搶籃板 唔係一定企係自己籃底 叉住腰好似食花生咁
唔會去拍隊友蘿柚 鼓勵下士氣
但今日佢幾次都企係隊友後面 幾球都有拍蘿柚
應該琴日有講埋佢態度唔好

點會無唔同

Melo係兄弟，0分更衣室一樣歡樂地開p

戰績一樣

起碼都叫lbj 個frd , 唔會有更衣室問題

你老母就馬嬲 今季邊個值得入啲有眼睇啦下話

I mean成績

好想樂福去湧

冠軍已有,WFC成綪

感動既係大家都已經對我湧入四件冇咩意見

30k預咗俾人回顧成場比賽，緊係上力啦

對我湧唔係五件入哂有意見多d

AS=人氣大賽是但啦

Klay 入無意見,
Draymond 今年就有保留

阿黃如果要懲罰佢，trade去suns啦

會唔會連刷分仔都捉住佢嚟屌

同見頂交換番囉,反正依家有Bulter

Big baby都屌到love喊啦

LOVE有無同過KG 同隊?

不過咁講 其實16拎冠之前都唔少新聞話love被人杯葛

黃綠大戰對攻

成日感覺騎隊波會杯非力架人種

3節湧又黎

如果係Hayward會唔會有同樣問題

黑人sjw大戰白愛

成隊猗都係力架咁滯 又個個都大佬款 Love又謙又好似成日都唔出聲咁俾人恰硬

禾杜已經11ast

今年西決=總決

Boston以前咁多白人,點會有問題?

冇人睇黃綠？

今場兩邊都幾好火

手感籃球可恥

雞泡魚嚟講你都算眉清目秀

第三節睇湧,第四節睇塞是常識吧

咖喱9分變24分

石班黎講你算係靚仔

阿牛當賀福特仇人咁下下硬爆

3分上半場射5中1
q3 刷番上5成

喚起會員Tatum
場波唔見你去左邊？

Love好岩雷霆打法
唔使要Melo

根本就係係白人先俾人恰

真手感籃球

如果剩係睇結果
都唔知佢上半場有幾垃圾

第4節留比klay打得啦

morris 又著11代

Terry Rozier真係幾勁

long 3 差d 入

阿榮啲單打真係痴線
食硬你咁

笑死

點解有NOAH

kuzma

出noah?

wa diu

年薪1800萬美元

明仔

kuzma著哂火

Kuzma on99

有foul?

曼巴精神

大家估下LBJ會走去邊

架仔痴左線

屌你馬咁撚勁

已經聞到hbk 浸精味

湖

hbk已經寫緊飛機文

佢+PG -> 猢

榮叔傷左？
見佢頭先個球發唔到力

呢場贏定輸都應該會出po

曼巴傳人拒絕失敗

你媽閪契仔跑快攻同打少個有咩分別

Kuz

sry原來係block

用條撚篤落keyboard 到

主場雞

塞呢排沉得好緊要
我榮一休息就好似無人識攻咁 鳩射三分就算

賓周打字
射個下岩岩好就POST得

湖主場雞

Kuzma好撚勁

都話左架啦

第四節惡鬼

隨時射唔出

咁吹法 無得打

個play好靚,horford牛油手

牙榮: 打撚死我

係主場雞 Smart 果球就唔會吹啦

真 1打5咁

諗住呢球靚到可以入樽
點知牛油手

但的確啲雞嘅比重係7/3 6/4

「我是不是覺得自己被針對？成了一個靶子？我認為每個人，大多數人，都曾是靶子。」Love說道，「我們在試圖找到解決問題的辦法。這隊裡的球員都有很高的要求，我們是一支自認為可以在最高水平競爭的球隊。所以，這問題不僅僅是我被針對，我不會把這事情看成是關於我個人的，我想其他人也是一樣這麼對待的。我還是繼續在努力打球，儘自己最大努力幫助這支球隊。」

「不管我是不是被說，還是誰被說，這都是為了球隊更好，這次交流——說交流也比較搞笑，因為這裡面根本沒有交流，也許對我們來說真的是一件好事呢。」Love表示。「說實在的，過去3個賽季，騎士發生的這些引發的各種猜測我其實早已麻木了。希望我們可以讓一切重回正軌吧。」

傳得太急勁 Horford個身又未準備好接

我還是繼續在努力打球，儘自己最大努力幫助這支球隊。

我真係睇得出先鄧你唔抵

Trade deadline之前
Randle+JC+future first<->Lbj
Deal?

curry 8個3分了

手感

說實在的，過去3個賽季，騎士發生的這些引發的各種猜測我其實早已麻木了。

咁你睇唔睇得出呢句係叫你地ff少d

塞衰自己on9

板都無人搶

無人籃板

Tatum

25又比人eject

hbk射得出了

佢輸都射得出啦

你睇下 crunch time d call
Ingram drive in 同 Horford 有接觸無吹
Randle trap 到 Irving 又 bail out call 比 Irving

仲有暗湧

hart travel啊屌你

屌你走步

有得追

又搶唔到板

又炒2 ft,潮d ft廢到

BALL DONT LIE！！！！

如果咁輸都幾on9

又比SMART FLOP到
屌呢條友真係好嘔心

好心就foul ig 啦

明顯有push，咪盲反啦

我係佢就攬IG

真 JC心理質素勁過ig

俟豬係唔係踩左半場界?

睇少帥set 咩play 了

IG罰球廢

安東尼談落選全明星：不會難過，這是犧牲的一部分

「我不覺得這有什麼失望的，」安東尼說道，「當我來到這裡的時候，我就知道我需要做出犧牲，而且是要做出完完全全的犧牲，而不只是一半的犧牲。落選全明星其實不過是這種犧牲的一部分而已。我不會感到難過，我可以跟家人一起享受週末了。」

衰貪心 想偷埋粒波

你講呢句合理
但係咁你上面又唔講 Horford 明 push Hart？

好撚刺激，睇stevens點比irving打final play

原意想引ig to所以冇攬

個下唔落手都岩，但係IG我會攬
因為佢罰球廢

好似係 但得一個慢鏡頭 佢接波果下一隻腳過左半場 之後轉身返左後場

而家睇少帥點Set play比我榮走甩射3分

我菜粉sor

我認我on9，但睇埋波先

Rozier勁到

冇timeout...點解要拎quick 2?

ROZIER做咩撚野...

正想問 但湖都浪費左個了

冇位隊

我估係要佢拎quick two

我都r晒頭
見佢想射3分個下我都諗緊佢想做乜
而家仲要上埋真係唔知咩事

似個play run 唔到多d

開唔撚到波就好笑

quick完咪又係要FOUL
自己又冇TIME OUT

KCP

Walton d換人好撚鳩屎

又炒罰

拿MISS FT喇
少帥又贏

潮d ft

KCP差d做罪人

明仔哪來的自信

好大聲oh shit

嚇撚死 屌

Smart又上腦

On9 死都唔傳

我都聽到

屌你 明仔真係無撚腦架

Kcp番去坐監啦

做咩會係醒目仔架

多謝rozier啦

smart 咁撚有自信

屌,真係以為自己hot hand

又唔傳又死帶，想點

唔知隊友定佢本人

點解唔俾Kyrie

Smart一拎波就一心自己黎

Where is Tatum ?

訪問架仔個個咁似Caron Bulter既

係佢黎

就算唔傳都口唔係射3分啊

我睇緊d mud撚野

大腸升到第三

Tnt咁多退役球星去講波

兩個clutch play波皮都hi唔到

最尾26秒好睇到咁你同我求其dum球3分?!

ROZIER同SMART兩條傻西瓜

輸一分都咁打

五秒夠傳兩下做啲2分play

佢哋專業係依行，好難揾其它野做，有得做梗係做依啲

SMART一比人行一行就甩波
執番都仲想自己射，傻撚左

我明
講真就咁計 crunch time d call 兩邊都好公平

rozier一開始就係隔離空曬

差一分姐 我係smart就架硬鏟上去
仲要拉後射3分

禾少>>>>>>>>>>>>>>少帥 讓牙波都贏

Kyrie仲再 hot hand
Smart

輸3分時就射2分
輸1分時就射3分

DRAW FOUL DRAW唔到都冇咁嬲
飄住咁射好似好型咁真係冇野好講

搶完籃板 即刻比rozier推快啦屌
最後再比榮catch and shot

又輸唔到

湖人要入po了

比ROZIER屌入去DRAW FOUL都仲有d機

每次明仔上半場hot hand 都上腦豬波
真係劇本黎

猗輸波好撚爽阿

rozier空曬自己上都得啦
hero波 球迷時間咁樣浪費架咩

Kcp膠啲定聰明仔

改名啦smart

個名燈死自己

湖人仲賣唔賣人

睇一睇熱火就追到騎

今日塞要射clutch shot點排都係艾榮同路西亞依兩個是但一個
射乜9呀smart

KCP企定定射唔入都冇計
SMART係向難度挑戰

湖人d罰球真係學界水準

聰明仔將咁epic既26秒毫不留情咁dum左落屎坑
26秒輸6分果陣投降都冇咁嬲

賣kcp

改完都係Smart

有咩開心得過同一日猗豬波 湖然波(冇波)

聽日塞要搵潛艇出氣了
橙

如最後速龍東一 騎士東四
西波兄弟

啱啱碌fb ig係咁見到love仆街無人扶條片

河仔會救世

Tatum 今場表現換著係 Lonzo 早就比人插到上天

原本綠軍輸埋依場已經4連敗，西波龍追緊上嚟

咁人地係3rd pick 點同2nd pick

Link

The Miami Heat announced today that guard Dion Waiters underwent successful surgery yesterday to repair instability in the left ankle. A preexisting navicular bone fracture was also repaired.

侍

個個人都會間唔中han機㗎啦，何況仲係個rookie

Rookie黎講tatum算穩定架啦已經

點解呢句野冇人會apply 落去lonzo 到

因為廢

不和了

所以Lonzo 唔係新人？

因為佢唔喺間唔中
利申:迷波

有pg陪佢一齊入唔到

阿波家族咁撚高調,打得差D實多人troll架啦
多hater同時多人支持佢,係咁架啦,做咩要同Tatum比較

刷分仔想打三分比賽

Ball仔喺大器晚成個類，Tatum一開始完成度已經好高，尤其是進攻手段真喺唔喺新人level

抱團仲要有all star入真係好仆街
我湧冇抱團所以應該入晒

依個真

身在LA 鎂光燈下
受到多啲批評都無可厚非

潮人勃起了

點解d大陸仔運球咁勁

ROOKIE輸過，呢次嚟挑戰MJ最低分記錄

好似話K.LOVE都有受到邀請

笑大人個口咩，正係識刷分學人打三分賽

點解有藍字

而家有邊個參加
Klay, Booker ...

我覺得lowry個位應該轉Kamba

唔夠長就當係top level domian
derrick.rose
stephen.curry
isiah.thomas

原來真係有domian叫.love
stan.love

j緊2019 bolbol了

69.love

我火

上季傷左之後就即刻做啦,拖咁耐

有無巴打duke既carter仲有潛力過Marvin bagley?

*認為

公爵出品多數中伏

哇，湖個kuzuma

比賽結束後，騎士球員小Thomas Twitter公開抱怨道：

There's a problem with the team's squad selection. I'm depressed and we're going to lose a lot of games.

it9條戇鳩仔咁多嗲
扮撚曬大佬咁

出年10m合約都唔知拎唔拎到

又要take my talents to South Beach鳥
宥兩頭家真辛苦

@臭G

有野問

顧家既表現, 好男人黎

?

想問感謝祭

d男人係真係fans定男優黎

雖然我都覺 不過又真係覺得佢係例外

有真fan屎有生面口男優
不過依加傾向搵生面口／就咁打格扮fan屎算

點解你唔呃我

Duke近年出品邊度伏

jabari parker

Ok4

依2個非戰之罪啦

Okafor都或者係，但第一季17+7，點都唔係水貨

其實近年招親都TOP PROSPECT, 唔會伏

原來carroll今年表現仲sharp過全盛時期喺鷹隊果陣

唔係伏 佢地兩個都好黑仔

Plumlee 兄弟就可以算伏啦
不過白人+低pick

Kansas好似出品黎講係咪好過duke?

見到個D人腳都知佢地廢嫁啦

吾皇個頭就黎變Manu咁
要好好珍惜

Duke way better la

Duke好少少
Kentucky>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Duke>Kansas

其實重點唔係DUKE既伏唔伏
係大家點睇Carter?

屌你仲笑9我讚佢

我幾時有
季初已經話佢係成隊最重要果個

kansas
Wiggins Embiid

唔好嬲
一齊食個yogurt先

30000分大日子都要輸

幾好, 係BAGLEY後面做幾多野, 籃板防守都唔錯, 有D射程, 似似地HORFORD

前面已經係McLemore, MORRIS兄弟

所以真係廢到

我數牙🐢要有咩隊友先champ到
我話要成隊3d ，我數左carroll你就話me咁睇得起佢

好嬲，俾人屈我抄

呢對pg2 真係必買

咁岩對強隊都無辦法

🐢洗咩要有3
不男靠自己pull up

10打後Kentucky冇個識打playoff但係Duke有KI

今年towns應該打到playoff啦

今日咪又係然西書

Duke就係得個阿榮撐住

仆你個街，PS2定PG2呀

如果係狼對燒鵝，起碼會有個肯德基過到第一輪先

笑4

靠自己典刷助攻

It9好撚煩

牙Love勤力 不過防守都係唔好

曼巴精神啦
仲傳咩波

其實AD之前打過

係喎
唔記得俾邊隊橫掃

我湧囉

又殺🐢

今天賽後威少也被記者問到這話題，威少：「難以置信，在我看來這令人難以容忍。我不知道入選全明星需要什麼，有的球隊有四個人入選全明星，還會先抱怨被冷落(暗諷勇士)，而且他們最後真的全上了，但那個真正值得入選的人沒有入選，我完全無法理解。George目前在抄截榜領先，每晚都全力以赴，是聯盟小前鋒的前兩位人選，他的落選完全沒有道理。若以這樣的標準放眼聯盟，只有幾個人算得上全明星。有的人被票選進去，並不一定就有全明星的實力。這讓人難以容忍，就是這樣。」

今次G持牙🐢

波叔

小前前二人選
牙龜串緊我皇定KD

廢鳩都入選到真係冇天理

廢鳩計球迷票數正選都得入有咩問題

@Manu

又駛唔駛睇埋球員票同教練票
三樣都頭幾咁入有咩問題

我覺得討論／嘈下值唔值冇問題嘅
mvp，最佳陣都差唔多年年有人講啦

成班垃圾黑鬼搞小圈子 孤立愛神
改名做「克里夫蘭歧視」隊啦 XX(

一於就牙龜讓個位俾PG入啦
相信由球員到球迷到教練到銀仔
全部都舉腳贊成
無人想響ALL STAR睇你刷三雙刷MVP呀仆街

後場點讓俾前場啊清

唔通後場就真係可以讓位俾後場喇喎

傷左打唔到叫唔到讓左個位出黎

佢串緊melo唔值得入

無啦啦用打po做標準

咁表弟連playoff都未打過

MELO唔駛出牙力留佢
PG要

我就覺得uk好歹都出咗班franchise player出嚟
Duke呢？睇過？咪又係ki一個
冇lbj佢都唔好得去邊，仲po

u踩Irving
占狗confirmed

真

Duke 出品吹大左

不過球品通常好好

G.Hill?

屌，垃圾塞輸比潮人

還會先抱怨被冷落(暗諷勇士)，而且他們最後真的全上了

呢個好似講緊lillard

我講緊近年

要睇埋前面果句

呢d野不嬲都搬龍門架啦
唔係佢個mvp點拎返黎

其實當年活塞4個後備入都好撚痴線

我比較強調duke個program唔係想像中咁好
冇話吹唔吹大
我自己都麻麻coach cal，
但佢真係令到球員去nba好容易搵到自己定位

15年鷹東一都入左4個（好似係）

進攻閪

咩鷹東一入4個

佢覆錯，佢話15As鷹入4個

但留意返，當時KK係補位

杜蘭特已經拿了冠軍，為什麼還有那麼多人黑他？

作為NBA歷史上最好的得分手之一，同樣也被看做是下一位足以進入「歷史前十」級別的球員，杜蘭特在其職業生涯的第10個賽季終於得到了夢寐以求的總冠軍和FMVP，不僅如此，本賽季的他繼續著自己的高效發揮，場均能夠拿下26.4分6.9籃板5.3助攻和2.1阻攻，正處巔峰的他在攻防兩端都有著極大的作用，甚至還有可能拿下生涯第二座MVP。

可以說，杜蘭特是目前聯盟最好的球員之一。當然，必須要承認的還有，杜蘭特也是目前NBA爭議最大的球員，他在2016年夏天的決定讓他多了不少「黑子」，原本以為只要拿下總冠軍，也許那些黑杜蘭特的人就能理解他，然而以目前的情況來看，似乎不喜歡杜蘭特的人依舊很多。那麼平心而論，為什麼現在依然會有那麼多黑杜蘭特的球迷呢？

大概2016年的那個決定還是根本原因，那一年季後賽，杜蘭特和威少所在的雷霆一度在西區決賽3-1領先勇士，看起來馬上就要闖進總冠軍賽，然而，勇士在柯瑞和K湯的帶領下絕地反擊完成了大逆轉。賽季結束之後，成為自由球員的杜蘭特接觸了多支球隊，包括老東家雷霆、家鄉球隊巫師、豪門塞爾提克和剛剛在總冠軍賽落敗的勇士。

原本大多數人都覺得杜蘭特最有可能加盟塞爾提克，因為當時的雷霆雖然具有誠意，但是教練體系中杜蘭特的地位卻變得不如之前，而勇士雖然陣容最完善，但他們可是在季後賽擊敗杜蘭特的隊伍，塞爾提克有潛力和未來，同時還有優秀教練史蒂文斯存在，杜蘭特只要一過去就能立馬成為球隊核心，然而，杜蘭特最終選擇了加盟勇士——一度被認為是最不可能的決定。

從那之後，就不斷地就有球迷甚至名宿站出來指責杜蘭特的行為是「投敵」，並且覺得這是比當初熱火三巨頭抱團更加不可取的行為，縱使後來杜蘭特拿下了總冠軍，不過是因為柯瑞、K湯和格林等人的存在，他加入的是一支原本就具備總冠軍實力的隊伍。

不僅如此，奪冠之後的杜蘭特又一次因為「Twitter門」被推上了風口浪尖，他在Twitter上用自己的小號不斷地回擊批評自己的球迷，並且貶低了原來雷霆隊中除了威少的其他球員，這一點也讓原本就無法諒解他的雷霆球迷更加難過，雖然後來杜蘭特大方承認了這件事，並且還有過給黑他的球迷送鞋子之類的事，但是大部分球迷還是覺得杜蘭特有點膨脹了。

總而言之，杜蘭特的行為確實存在著不小的爭議，但是歸根結底，也許還是杜蘭特的好勝心在作祟。進入聯盟9個年頭只進過1次總冠軍賽，他眼看著自己和詹姆斯等歷史級球員距離越來越遠，並且屢次被叫做「千年老二」，這些壓力迫使了他加盟勇士，而奪冠之後，又是過分希望球迷理解他，只能說，即使到了這個年紀，即使是奪了冠並且拿過FMVP，杜蘭特依舊有很多需要學習和轉變的了。

講出我心所想

屌你老母樓上講左成幾段廢話

最後講一句唔想做千年老二

點解唔直接講

諗起呢條片最頭果段 禾杜

台灣籃球網文章黎 我邊有咁好氣寫咁長

邊個背叛西雅圖

杜狗企開d la

片入面都係垃圾球迷
應該訪問連登個7年okc kd fans先有代表性

睇下騎士班友 唔識郁

Harlem shake

有無牙龜強姦it狗片?

pick都唔洗用，明爆佢

LBJ JR TT 全部同一經理人公司，間野係LBJ 老死 Rich Paul 既，所以全部自己人，JR starter 金身有乜咁奇

LBJ 根本就係 rich paul 背後既人，LBJ 退休之後九成自動入股間野，繼續佢吾皇既影響力

Michael Jordan澄清並無兜售Kemba Walker，除非能交易到全明星球員

有傳Hornets正在兜售他們的當家球星Kemba Walker，這位Hornets 27歲球星，今季場均交出21.7分4.8助攻3.4籃板，今季年薪約1200萬美元，合約至2018-2019年到期。

在傳言傳出後，Hornets班主Michael Jordan出面澄清，但依然保留著可能性。他說：「我們培養了他，我們選擇了他，我們將他變成為我們而戰的一個好球員。」

Kemba Walker於2011年被Bobcats（Hornets前身）以首輪第九位選中，當時Michael Jordan指，他在Kemba Walker身上看到自己的影子。

Michael Jordan續說：「不是大家所指，我們正在兜售。我們不會就這樣放棄他。我喜歡Kemba Walker，我不會交易他，除非能得到一個全明星級別球員。我絕不會放棄我們的最佳球員，他花了很多努力讓自己變成一個全明星球員。」

Woj過左espn之後廢左好多

屌 大叫trade me la 咪鳩顧全大局

都係果句
KI頂唔順呢班友咪想走囉
走得好

屌 搞成咁都係占攬呢兩條柒碌

JR 同TT 跟本就係吾皇既人，三人成虎

原來noel個經理人都係佢 唔怪得之前7000萬唔要啦 獅子開大口

釘咪由你地玩囉
補強唔補，教練唔換
今年年尾，星散唔交稅
識鬥一定係咁

佢唔要7000 萬之後簽左4百萬QO 先轉 rich paul

應該為下張約凖備，不過依家佢個市rich paul 都救唔到，之前有傳rich paul 教佢 hea 打博 trade/buyout，不過cuban 怕佢有牙，你估佢騎士老闆果流

下年邊隊簽

點都有既 起碼都仲後生

JR 加TT 長約點散

想像下當日 rich paul 有lbj 對傳媒一味發功話要留JR 就知有幾毆心，而加仲傳話JR 有絕對正選條文

跟我皇咪有大約